傘心市集被租戶要求要立即停止

原因好似話係尋日Brxxx talk 投訴出面排隊啲人阻住佢做生意

Brxxx talk 係大x代旗下

Bread talk咪bread talk屌你老母

仲有吐司工房都係佢

停咗？

即時停

Thx bro

即刻入藍店list

仲有HongKong_IN呀
說好的懲罰祭呢

琴日經過，條龍都唔係排bread talk個個方向？
排向錶舖個邊wor
wtf？？

懲罰師出動

食肆篇

食品及飲料（零售）

零售及服務

業主都未出聲 搞手想點

Bread Talk d包同黑心一樣咁空氣

好似話係業主要求

Push

唔抵得人生意好?
有本事你間嘢咪整返條咁長嘅人龍囉